我頭痛左幾個鐘 應唔應該去睇醫生

去左好似大機會中招？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有發燒？

去曱甴屋

係

好似無

落雨低氣壓
會容易頭痛
平時有冇潮濕就頭痛呀

有冇乾咳 覺呼吸困難?

咳不嬲有 無其他問題

無留意

巴打我之前都係咁，痛到想自殺哥隻痛，但無睇到醫生，我依家又無咳無成，係仲有時會無啦啦頭痛，不如你去睇醫生驗下

風頭火勢

屌我都好撚驚尋日開始頭痛

屌尋日下晝都有頭痛 真心好驚

不過我有時都會頭痛，例如焗得濟
利申戴足全日口罩，唔知關唔關事，
不過喺office戴口罩真係好焗...

夜晚食咗粒必利痛就好快冇頭痛了

我都係琴日開始頭痛 食藥都唔係幾止痛

焗得滯係會頭痛，氧氣不夠吧